人生最低潮

我只係想呻下

老豆check到末期cancer

自己上禮拜突然腰痛到行唔到，身體開始響警號

搞左幾日依家好似無事，好驚突然又痛

果種痛真係難以形容

今日遞左信，希望多d時間陪老豆，同時養好自己身體，自己年尾就30歲，趁呢個機會諗下前路點行，人生應該要點，本身自己就係d好內向既人，偏偏去左做銀行前線（唔係分行），呢排感覺睇化左

希望大家珍惜人生

你番緊咩工？

銀行

專借錢俾大陸d公司